###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**2019****年****12****月****24****日文贵在凤凰城报平安：中共大肆杀狗真相竟是因为迷信**

**战友之家听写组**

**[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-H2pbuX5Wz5E/Xgd3_c-4kHI/AAAAAAAAALM/mXHnGA5AAqgMl6AM1O8G-oncvZ36SAAmACK4BGAYYCw/s400/20191224.jpg)](http://3.bp.blogspot.com/-H2pbuX5Wz5E/Xgd3_c-4kHI/AAAAAAAAALM/mXHnGA5AAqgMl6AM1O8G-oncvZ36SAAmACK4BGAYYCw/s1600/20191224.jpg)**

[https://livestream.com/accounts/27235681/events/8197481/videos/200160307](https://livestream.com/accounts/27235681/events/8197481/videos/200160307)



尊敬的战友们好，12月24号在美国的凤凰城文贵报平安直播，我可是健身了，我可是健身了，战友们健身了没有？我再向大家说一遍，健身这个事，如果你坚持不住，你说你坚持爆料革命也很难，也很难。



就像我们在华盛顿开庭一样，每天12个小时，14个小时在法庭上一个79岁的老人家，79岁的老人家，在那块儿天天陪着我们，干了4天。这个最后一天他还开了两三个庭，开别人的庭，他老人家一个字一个字的抠，开完庭我们十点半了我这飞机一个小时飞回纽约了，他老人家要开3个小时回到他的家，他要自己开车。在这个庭上的书记员在那个庭上的打字员，你看那些打字员….十几个小时，据说美国法庭上赚工资最高的就是那个打字员，书记员。但是你说这个书记员你说坐那十几个小时就拿手还要打着，你说是什么样的体能。这是一个，另外一个就是陪审团，被莫名其妙的选来的，就是美国民主伟大的地方，老百姓参加陪审团坐在那一天十几个小时，完了有时候回家也要一两个小时，其中一个陪审员说我回家也两三个小时。



所以说亲爱的兄弟姐妹们这个健身太重要了，今天我在这健身外面下着雨，很冷，在凤凰城的沙漠地带，今天竟然是下雨。那对面那山上的白云简直是，还有这所有的花草，你说这是，凤凰城他们是最幸福的，特别是赶在这个圣诞夜他们认为这是最最吉祥的，然后这边点着火，这边打着高尔夫，所以说这种浪漫的感觉太棒了。



但是任何人今天可能，因为今天冷就不锻炼了，但是我看到很多人在锻炼，我当然今天还要加量的锻炼，浑身出的汗，浑身都泼的水呀，浑身都泼的水。



亲爱的兄弟姐妹们，锻炼是一定要有的，咱们爆料革命的战友，首先两个口号，一切都是刚刚开始，还有一个今天你健身了吗，千万别忘了这真的是很重要，很重要！



好，我今天跟大家聊两个小事啊。



昨天一点半，这里一点半，就纽约3点多的时候，国内的一位咱们的战友，给我打了个电话，他说文贵呀，看了你这个爆料中说杀狗的事，他说你说的非常好，他说我们家也有两条狗也给焖死了，很难受，我和老伴这几天心情很不悦悦，我们现在就是看看你的视频，看看路德先生的视频，两口子都喜欢安红，两闺女就喜欢老江，为什么呢，说老江懂金融，所以要联络老江搞金融投资老江。我觉得真是搞笑，这么高级的将领家族孩子要跟老江搞金融，你说共产党的金融还有救吗，根本就没救了。老江现在反共，结果共产党最高层的孩子跟老江搞金融，实在有点搞笑。两口子都喜欢安红，为什么呀，安红是体制内出来的家里的孩子，他是很会说体制内的话，所以说很多体制内的老人家都很喜欢他。但愿安红别建议啊，当然老人家喜欢你也是好事，你不能老让小嫩草喜欢你呀，是吧。



那么他跟我说文贵呀，他说你知道当年就是我执行，就是我执行1970年，1970年大家要看一看啊，1970年全国杀狗，全国杀狗是什么原因呢？当年在香山，有一个老和尚，老和尚，给汪东兴建议说今天全国应该杀狗，为什么杀狗，他说这个杀狗啊，第一，他说咱们这个1970年他是什么年？他是狗年，他说必须得灭狗，狗冲谁呀狗冲咱主席，毛主席，冲蛇，的冲蛇，的干狗，最后是这下面汪东兴一道令下全国杀狗，所有杀的狗，狗都要吃，奖励给当地的人要吃狗肉，当时也缺粮食，说当时这个事非常夸张。



那么他说后来，现在这次杀狗他说天下轮回呀，是我的一个下属，在执行杀狗，他为什么杀狗，他说你这回你可是真说对了，王岐山跟你美国朋友说那话，他背后故事他没讲，为什么呀他说在中国官场上，非常迷信，就是中国的奇门遁甲，还有所谓12生肖的相生相克的也就是今天的道家，所说的，命相之学，属相之学，王岐山属鼠的，王岐山就讨厌属狗的属狗的就是狗掐老鼠多管闲事。他说你文贵你属啥的，事实上我是属狗的，户口上是68年属猴的，时间上我是属狗的，他说你就是狗掐老鼠，他说王岐山一说狗就恼火。从你这事发生以后他多次说，这他妈真准，惹我的都是几个属狗的。



所以说呢，这小子就给习出了一个馊主意，说，明年这个年啊，鼠年啊对蛇也不好，对鼠也不好，这个毛泽东当年呀就是说，这年必须要鼠年灭共，狗年灭鼠，他说你要灭狗，这就开始灭狗了。



后来老人家又告诉我，我专门我让咱们的木兰传奇，昨天一点半时候给木兰发信息，我说木兰你帮我查查，核实一下。这个高燕燕他的女情人，就是刚刚发表对台之战的王洪光将军，王洪光将军，绿帽子将军，高艳艳 也是中金的创始人，Blackstone黑石的第一个投资到黑石的30亿美元的代言人，黑石亚洲区主席，高燕燕也属蛇的，陈峰属蛇的，陈峰也属蛇的。



我的看看木兰给我查的，木兰传奇这孩子太厉害了，让他查啥立马，陈峰属蛇的，田慧宇属蛇的，1965年，陈峰是1953年，田国立属鼠的，这小子，贯君属猴的，刘呈杰属鼠的，高燕燕属蛇的，你看看这家伙了得了吗。1970年弄狗，太可怕了，太可怕了。



咱这位老领导两口子都喜欢安红女士，告诉我这个把我吓一大跳，哇塞还有这等情况。所以说你说这个王岐山呢……



哇塞，班农先生特享受，刚给我发了个信息，刚发个信息，说纽约时报这篇报道非常好，他老喜欢了，他老喜欢了.



所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个老领导说完以后大家要想到一个问题，就是全人类上不允许别人信宗教的，就是说不允许信任何教，把自己当成教的这个政府组织，就一个共产党当然他是邪教组织了。他不让人家信什么迷信，他最相信，你可以看出共产党的自信，都是放罗圈屁，根本就不自信。



我压根不相信十二生肖，当年我跟贺老合作的时候，贺老是属蛇的，贺老是属蛇的我属狗的，狗蛇相冲啊，是不是，那你说贺老是我人生中最大的贵人啊，对不对。而且我生命中好几个属鼠的最关键的也是属鼠的，王岐山也是属蛇的，对不对，好几个我日本的投资者，美国的投资者，都是属鼠的都是我的恩人，我压根不相信。包括现在海外的这个什么螃蟹座，什么星座我不懂，什么水平座什么天秤座，我也不懂这些。我认为一个人最核心的事情还是你的行为决定了你的运气，你的学识，如果一个属鼠的他就是个强盗，你又是一美女跟你再合的人，属鼠的属蛇的，他也得弄死你。所以说我觉得根本不存在这个，相信这个东西简直是太荒唐的事了。



但是王岐山他相信。你看他找的人，田慧宇、田国立、陈峰、刘呈杰全属鼠、属蛇的、高燕燕属蛇的，习（近平）属蛇的，你发现了吗？......，所以说你看，战友们，这个事！很荒唐的事，这么一个国家14亿人，就被这一个相信所谓属相学的人给绑架着，而且要把全中国的狗给干掉，就因为狗掐老鼠了，他属鼠的！你说那明天要发生点其他的什么事，那明天人要是克鼠的时候把人也都给杀了吗！？



所以说老领导说这个（杀狗的事），我马上让木兰妹妹，马上给我查一下，一查真的！全属鼠的，全属蛇的，明年是鼠年，我都不知道，我都问：“明年是什么年，”鼠年。原来王岐山本命年啊！对蛇也不好，对鼠也不好。



所以狗掐老鼠，看来王岐山真的不妙啊......真的不妙啊！



这个说完了，乱聊。



另外一个就是刚才班农先生又给我发信息，纽约时报昨天报道一个班农先生离开白宫以后就跟文贵...什么...这个钱，然后又攻击班农的。班农很兴奋，在这个之前，一个月前就写了一篇文章，写这个文章的记者就是叫Pilitico杂志出去的，上次报道班农钱的（事），就是Politico的这个人。这帮人你能看得出来他想干啥，就是砸班农，把我捎上。现在就是捎上我的，观看率现在就暴涨，现在纽约时报几个最火的文章、最牛的文章、观看率（最高的文章）全是文贵的，华尔街的那几个也是文贵的。现在必须得捎上我，当然对我也没什么恶意啊，那么对班农是有恶意的。



可是在这个文章要出之前访问我们的律师，打电话他们要例行所谓的中立，要听双方的意见。全放屁的、全胡扯的，我们很明确的、不愿意搭理他们，你爱怎么写...怎么写。



我们就告诉你，我们现在跟班农先生怎么回事，跟我没关系，郭媒体、郭文贵就是一个门面，就这么简单，你随便写。



我们希望他写错点，像郭宝胜那个孙子一样，他写错我好告他去。CNN我们告了、华尔街我们告了、什么迈阿密英雄我们告了、还有那个...什么...另外一个报纸八卦什么也给他告了。各个服软现在、各个老实。在美国有法律你就别怕，随便写，你敢说，我就敢告你。



哪个不回来求啊？全来求...：迈尔斯...好说好说...！



我现在不能说，因为有秘密协议。（来求的人：我们会这样、我们会那样，求求你啊...求求你....）哪个啊？哪个？包括任何一个，是吧！你有本事你敢说，你看我敢不敢告你。因为你说的是瞎话，对吧！这就是美国的伟大！多大的电视台、多大牌的记者，只要你敢胡来，我就敢告你。



罗杰斯通当年跟我和解之前，牛到啥程度？“我罗杰斯通、我要以我的生命跟你郭文贵对抗、我说的全是实话、吴征我不会出卖。挺搞笑的！后来我让我的律师告诉他，你有两个选择：“（第）一个进监狱、你自己进去，第二个、我们把你所有造谣背后的钱查出来、我们把你送进去。你要想再作，你试试！”



最后是和解，要给钱，钱我不要你的。大家还记得不？最后我们律师不高兴。



（律师）：“这不是多少数的问题，郭先生，他给钱了，你就得要。”



我说：我不要。人家罗杰斯通已经跪地求饶，而且自己愿意进监狱，行！那就拉倒。而且把吴征的料要给做出来。他蹲监狱不是死了，他还活着呢。



再就是吴征的案子，2020年几个最火的案子，大家高度关注，吴征、跟吴征之间互告的案子，和有告他的两三个案子，所有明年的案子，全牵涉吴征，陈军的、还有明镜何频的、还有博讯韦石、熊宪明的、还有吴征的弟弟吴斌的、还有袁红冰的，统统涉及到吴征，所以明年你们能看到最起码二十次到三十次吴征出庭，包括这个马蕊强奸案，都会跟吴征有关系。还有接下来几个新的案子，明年吴征2020年只有一个选择，你要么你就跑了。你要么你就到美国来，天天坐在（法庭上）被问话、被开庭，看谁缠谁的数？谁缠谁？



还有这个去年那叫什么，董什么、董克文，你完了吧，破产了吧！大家回忆回忆，我们的路江谈、路安谈为什么不搞一搞2019年文贵的案情进展！咱们战友之声也可以搞一个嘛！多少案子，什么董克文，我们的面具先生，面具先生也可以搞一搞！面具先生搞的太好了，过去是我们政事小哥，搞搞2019年什么罗杰斯通啊、什么董克文啊、什么马蕊强奸案啊、什么郭宝胜那个孙子啊、什么夏业娘（良）啊，把这案子整理整理，叫他们看一看。可以说是，让他们看到真正的实力、和真正的精力、和真正的能力！



然后能明年2020年，吴征的案子、大戏。马云的案子阿里巴巴，我们告马云的案子、大戏。博讯、韦石绝对拿下，熊宪明还有赵岩、还有什么叶宁绝对拿下，还有什么袁红冰、还有什么Elliott Broidy，两周后我们到加州去问询他要问他的话。



2020年是个重大的诉讼年，不管共产党，六月四号早上灭，还是六月三号到六月四号的半夜灭，差几个小时，这些案子都不会放过他们。



而且接下里我们会控告香港的某一系列的机构在西方。大家要记住我说的话：**“**隔空取钱**....**隔空取钱呐**”**，大家我说的话一定要记住，千万别忘了，“隔空取钱”！



所以说亲爱的兄弟姐妹们，当你看到纽约时报这个报道的时候，你会想到一个什么问题？就纽约时报，对咱有正面、有负面的，他是一个所谓的媒体啊，他就想乱搞嘛，只要能赚点击率就可以。但是纽约时报的这个报道，看上去是攻击班农，大家去想想！没有人攻击咱，谁知道你爆料革命啊！让你成名、让你达到这个传播的目的，不仅仅是说你好，这种也是个大的传播。



为啥班农能成为全世界（有影响力的人），权力的中心就在华盛顿，华盛顿最有权力的三人、其中第三人就是班农，班农现在在我们法治基金当主席，金融界，今年的金融界基金领域，叫最牛的、最有影响力的基金经理、最有投资希望的基金经理、和在背后他们叫做（黑水的基金），等待着往里投钱的基金，第一人：凯尔·巴斯，凯尔·巴斯我们的兄弟，法治基金主席。法治社会（主席）是班农先生。美国政治第三号人物，美国经济新星第一号人物。然后媒体界肯定是爆料革命和战友们、还有文贵也沾你们便宜了，谢谢战友们，我也蹭了战友们的光，也成为最受关注的新闻。



然后今年最牛的词叫：脱钩，是文贵沾了路德先生光，都是路德先生说的啊.....路德创造的..找路德先生去...呵呵呵...沾了路德先生光...叫脱钩。



而且今年香港运动是全世界最大政治事件、是影响人类上最不确定的最大事件，然后爆料革命成为全世界政治家必须要面对跟讨论的话题。



亲爱的战友们，我去年要说这话，你们又觉得又放屁了吧，是吧...！胡扯了吧..喝多了吧...我今年一口酒没喝呢，到现在，快十个月了啊。然后今年它就发生了，我在我们的群里，第一次说脱钩的时候，实际几十个人，几乎没人回应，就路德先生，叭叭就给撂出去了。这个路德先生，除了有勇气，他还敏感，还有一个他坚定的相信爆料革命，相信文贵，这是我昨天为什么给庄烈宏先生打电话我说，你的节目为什么做不到路德先生那样，你到底做节目的目的是什么，你有没有路德先生的经历，你有没有他这种敏感度，你有没有他对文贵和对爆料革命的坚信，你有没有路德这种坚持和执着。



昨天我为啥要上庄烈宏先生的节目，荘烈宏先生几天前给我发的信息。他说他要我上下节目，给他开门，他这个节目现在可以直播了。我说我真没时间，确实没时间。然后当天有20几个，都来找我的，我说算了，我不能跟任何人上线直播。昨天是我不想看到庄烈宏先生他的沮丧，我昨天是到图桑去了，在Sara家隔壁，跟几个牛叉的人吃饭。大家知道，我的爆料革命是第一目标。然后吃完饭以后，我赶快我上去我看到庄烈宏先生正在直播，我马上在车上给他打过去。我车上还有人坐着呢，我都不好意思你知道么，但是我还是给打过去。我给左媛，他的伙伴问好，给我们的老顽童同志问好，然后呢给我们的小皮匠问好，他们还问了我问题。我心里就舒坦，因为我让庄烈宏先生高兴，我让战友们都有机会。



但是我是语音啊，我没有上视频。我昨天说了，绝不再跟任何战友视频上你的线，采访，绝不可以，永远不会。如果任何有人视频，你可以到郭媒体来，或者我跟你连skype。再一个有战友上节目我可能打个电话进去，这是可以的。比如说我们现在的Friday talk，答应她了，在两周前，叫Q&A，就是问候郭文贵，问题郭文贵。今天早上他给我发来，我说你给我发几个问题我看看吧，他给我发了6，7个问题，我就搂了一眼，半夜的时候。我说我不想看这个东西，我一看那几个问题，我马上就来感觉了。



比如说问我其中一个问题好像是，男人如果当你有了性需求的时候，别人面对性挑战的时候咋办，哎呀，我特想谈这个问题，马上身上就热了。不是那意思，不是黄的意思，我就想回答这个问题啊，我觉得这个问题问的好啊。可是我这想回答，就是这种智慧，佛家叫智慧，我们现代文明叫感觉，来啦，我又不能把这感觉装到罐头瓶子里面等着，等着Friday问我，我也不能把他给放一箱子里面，我也不能把他贴墙里面，瞬间就过去了。这是我最不喜欢的。



还有一个，这个准备好的话题，我真的觉得无聊。你说这个人吧，你说我问你个话，等等啊，我回去查查手机去，这不胡扯了么。我觉得这就太无聊了。如果你脑子没有，我没有，我无法回答，就完了，我不懂，我不知道。但是如果你问的问题，正是我关注的，也是我有观点的，还是我喜欢的，我当然想回答你了，我马上回答。



就把这个智慧，我认为，马上，直接的，真实的，也用佛家说的话，这是真真正正，上天给我们人的，最高级的东西，那就叫无上的智慧。给我们身上最坏的东西，就是我们的毛病，贪嗔痴慢疑，叫缺漏。给我们给别人带来的这种智慧，能为别人带来欢喜，能破掉我们的很多的缺漏，这多好啊。所以说我不想，我说Friday你别再给我发问题了，我不想看，任何问的问题之前让我看到。就是未来，我拿语音我打进去，Friday问我，我就迅速的回答，也可能我蹲在洗手间，也可能在车上，我没时间啊，现在上洗手间就是我，做一些私活的时间，其他时间都是干正事。



那边几个朋友已经来了，这夫妻，你看着夫妻两口子。所以说亲爱的兄弟姐妹们，未来我可以上战友们的（节目）就是打个电话进去，像Friday这种问几个问题。



昨天庄烈宏先生，是因为我希望庄烈宏先生，他真正的明白，不背弃，不放弃，不忘记，这个战友的真谛，这会让庄烈宏先生内心感到，感受到从爆料革命到现在，我给庄烈宏的面子和帮助是最大的，最多的，我可以这么说，但是我希望荘烈宏先生真正得对战友也这样。这是我昨天累的嗓子都哑了。



昨天Snow跟我去图桑，跟我去串门啊，开会啊。每天过来还得迈迈步，抻抻腰，这Snow真够搞笑的。



所以昨天为什么对庄烈宏先生有这么一个连线。



另外一个呢，我想跟战友们再聊一下，咱们这个圣诞节，纽约还有几个小时，咱们某些国家都已经都过了，而且呢，这个地方大概是今天晚上。我是佛教徒，但是我特别开心过圣诞节，所有的宗教节日我都喜欢过，我希望所有天下信宗教的人，或者有宗教自由的人要明白，在中国上亿的地下教徒们，他们用生命，鲜血和自由，在捍卫着自己信仰的自由，他们是多么的不容易。



那么我们的战友们，有信仰自由的时候，你们应该多么的珍惜。所以说在这个圣诞的夜，我们大家如果说真的心中有信仰的话，到教堂去，为我们的中华民族和爆料革命即将迎来的2020年重大的胜利，灭共的最大胜利，和将迎来一个新中国的六月四号的新中国日，为他祈祷，这是很好的。另外一个我觉得这个时候，多陪陪家人，多和家人在一起，和家人一起度过圣诞是最最有意思的，耶稣和主，都是让家庭和睦幸福的。



医生不让我这么抱他，因为敏感。哟，snow别老这么看着我，痴情得，直直的，干啥啊，你像那郭宝胜似的，撒谎不眨眼。我刚来我没来得及看呢，看了一段，好多战友说今天路江谈说郭宝胜的判决书特别好，这个我没时间呢，国内很多战友给我发信息，听说做的特别好。



所以说今天战友们，今天圣诞节了，大家多陪陪家人，而且这个时候真的你们闭上眼睛好好想想，没有家人的人生啊，你的人生将多么的孤独，多么的没有意义，多么没有意思。



我们今天晚上超级丰富啊，今年这里的圣诞节，我们超级丰富啊，和这个我们的军人家属，特别是现在，路克基地啊，军事基地，有很多人讲中文，从去年到现在听说啊，能讲流利的中文的已达几百人，流利的中文的，完全是西人啊，就是西方的人都能讲流利的中文了，这是很让我意外的，很不可思议的。所以说很多人我们在一起会过一个漂亮的美丽的圣诞。我们会先吃一点非常棒的亚洲餐，然后去参加一系列的活动，还有特别重要的几个人在一起。



所以说在这个时候，我会为所有的战友们，我在这里先说，我真的，我是每天，早晚两次，为所有的战友和家人祈福，没有一天落下的，我今天晚上当然要为所有的战友们，所有的香港同胞，在危难之中的香港同胞，和所有的新疆香港和台湾，大陆同胞，为他们祈福，为我们所有的战友和家人祈福，战友们，我就不一一的给你们发圣诞快乐了，我在这先祝所有的战友和家人圣诞快乐，家人平安，得上天，我们的圣人保护，谢谢啊，咱一起为14亿人民，香港人民，台湾人民，新疆人民，西藏人民，全世界人民祈福



大家看看这个火，漂亮吧，从我来到现在一直就点着。